[習總巡港]八鄉少年警訊應689謝犯罪率新低 盧偉聰:沒有內地公安支持不可能

盧偉聰稱感謝內地公安支持 如沒支持不可能有低犯罪率
2017-06-30 HKT 14:32
國家主席習近平早上參觀元朗少年警訊永久活動中心，行政長官梁振英和警務處處長盧偉聰陪同參觀，期間盧偉聰向習近平表示，感謝內地公安的支持。

習近平參觀期間，梁振英提示盧偉聰向習近平介紹本港的罪案情況，盧偉聰說，現在是1978年以來，犯罪率最低的一年。

習近平說，整體社會情況複雜起來、人口也是多起來，犯罪率反而要下降。盧偉聰隨即說，要感謝內地公安部隊的支持，如果沒有他們的支持，不可能有低犯罪率，習近平則說多多努力。

有少年警訊成員向習近平介紹計劃內容，習近平了解參與計劃的年齡要求，又指他們學到很多在學校學不到的東西。

【醒目一哥】向習近平報告港犯罪率創新低 盧偉聰：沒有公安支持，我們不可能
2017/6/30 — 14:08
國家主席習近平訪港第二日，他在特首梁振英、警務處處長盧偉聰等人的陪同下，參觀了少年警訊活動中心。期間盧偉聰向習近平報告，稱香港犯罪率跌至1978年以來新低，他表示：「要感謝內地公安部隊的支持，沒有他們支持，我們不可能。」

習近平今早到石崗軍營檢閱解放軍駐港部隊，之後即來到八鄉參觀少年警訊永久活動中心暨青少年綜合訓練營。他聽取少年警訊成員簡介訓練營設施等，然後觀看營內正在進行的領導才能及體能訓練，並與少年警訊成員交談及大合照。

在參觀期間，梁振英叫盧偉聰向習近平交代香港犯罪率情況，盧偉聰即說道：「現在我們的犯罪率是1978年以來最低的一年。」習近平指出香港社會情況變得複雜，人口亦愈來愈多，但犯罪率反而有所下降。盧偉聰答道：「要感謝內地公安部隊的支持，沒有他們支持，我們不可能。」

習近平夫人彭麗媛今早則在特首夫人梁唐青儀、勞福局局長蕭偉強、社署署長葉文娟等人陪同下，到黃竹坑的一間安老院探望長者。她參觀了院內住宿設施及探訪院友，又向負責護士了解院友日常的生活情況。結束探訪前，她向中心致送一部智能健康一體機及一部電視機。

多謝佢地落埋黎幫手捉人返去

你老母第一張圖殘體黎既

因為黑警唔做野囉

習近平龜兒子

關公安乜撚野事
公安係香港執法咩？
定係承認支那好多專才來港？

俾雜種睇

者係炒得佢啦，都無需要佢囉

關公安咩事?

佢咁講我會諗成公安係香港執法

又電騙
西貢又有廣西幫打劫
啲行乞黨 假和尚 等等

似增加犯罪率多啲

到底係真心膠定曲線話罪犯都係上面落黎，多謝你地拉哂

咁姐係擺明落香港公安面啫

習近平指出香港社會情況變得複雜，人口亦愈來愈多
多得每日150個囉

狗

嘩, 其實呢句好串

啫係講緊主要犯罪者都係因為大陸落黎

on9仔
遲早就趕走你地班養唔熟既黑警換班大陸公安落黎管
等你仲擦鞋擦得咁開心

沒你地公安係香港拉人
香港班警察真係會多好多野做

謝謝習總